有無人法國好多廢老新移民個身有浸臭味

日日翻工放工撘車都會有廢老或者新移民企附近 永遠一上車就有浸臭味 唔知係咪同一類人 浸臭味都一樣 好似煙味加汗味 d膚色又啡啡黃黃乾爭爭 港共收依種人係香港對本土嘅人真係其中一種方法 真係屌你老母臭